絲175cm 你問我答

相？

10

咩cup

夠位俾你睇

係咪好早瞓

砌

C

屋企廚房

早瞓就唔會係到

夠位俾你砌呀

我要玩龍舟掛鼓

相呢

粒lin咩色
塊閪多唔多毛
屎眼緊唔緊

幾重

快！
要幻想！

我個頭青色嫁

絲打係咪畫開畫

係呀 依家畫緊

電繪 or 實畫？

55kg

實畫 想學電繪

你問我唔答？

受唔受溝

私隱問題唔答

靚仔即受

pm

pm ed

不露奶就滾蛋

can屌？

你叫我露我就露 你咪好著數？

Pm

正？

幾歲破處
俾幾多男人屌過
俾人中出/口爆過幾多次
吞過幾多次精
最矮試過同幾矮既矮仔扑野
最高試過同幾高既高佬扑野
試過幾多次野戰
有冇俾人屌過屎眼
有冇玩過多P
同一時間最多有幾多個性伴
有冇試過同friend條仔扑野
有冇試過同條仔既friend扑野

諗到再問

一開始我都係仿繪 但其實仿繪得多就唔識創作 我都係咁

有無腳圖 或者身圖

16
淨係同一個人扑過
野戰 零
無屌屎眼
無P
之後唔洗答啦

夠1000負評就post

同條仔一齊左幾耐扑野
同條仔一齊左幾耐
條仔破你處前係咪青頭
條仔幾高
最鐘意咩體位

靚仔受溝嗎

受呀 pm

靚女都受

1. 半年
2. 兩年
3. 係
4. 175
6.

係咪靚女
多唔多人溝
平時有冇自慰同睇AV習慣
有咩性幻想
雞蛋算唔算係雞既月經

我中意高妹
係咪大眼雙眼皮
係我pm你

唔係
多
無
會幻想多啦A夢騎住七色彩雲救大雄
雞蛋應該算係掛...無受精既話 我估

大眼雙眼皮呀

蜘蛛俠同張無忌打邊個贏
如果有個高大靚仔陌生人話要強姦你，你會點做
點解分手
點解分左手仲放唔低
條利奶唔奶到手㬹

Pm ed

175 ok wor、身邊識親嘅都係160都冇

唔係靚女點解咁撚多人溝
你有咩好
你有咩衰
同條仔出街係AA定條仔請
對nihilism有咩睇法
點解唔受溝

Spider-Man 啦一定 最鐘意佢
我應該都會走 靚仔唔係大曬
因為覺得佢管得太緊 但事後好後悔
其實都放低左好多 但我係好重感情既人 好難搵到個咁鐘意既 所以唔會再咁輕易拍拖
頭先試過...唔得

On9?

咁高其實唔好 高過好多男仔 saddd

做空姐？

我調翻轉、高過啲女仔太多好怪

幾歲？

我都識親好多160都無
出街好似帶住個妹咁
一啲霸氣都無

想flirt你ok?

Ok

如果Tom Holland話想同你扑野你有咩反應
對SM有冇興趣
點解咁撚夜唔訓
譚仔食咩辣
McDonald vs KFC
對腳有幾長
10分俾自己外表幾分
分手兩年幾又唔自慰 點解決性需要

佢管你乜野
前度同你年紀差幾多
16係咪只係頭盔

已經唔係好諗到變態問題

我估因爲性格掛 性格真係100分
唔計較 唔追名牌 好少買野俾自己 好少發脾氣
衰既話應該係... 無mood就想放飛機 唔鐘意出街鐘意留係屋企
出街我會爭俾錢 因為覺得驚拍左拖會增加對方負擔
唔受溝因爲無feel 唔夠鐘意 唔想浪費人時間

黎緊真係會考

其實我無話鐘意高既男仔 矮過我既都無咩所謂

樓上成班痴線毒撚

20

身高萌你識啲咩

最憎人flirt flirt完又要走

有冇成日聽高妹正傳

老老豆豆 你有冇呀哥
利申：有個175cm既妹

都未開始

Be frd ok?
好似幾正
因為我前排成日同人傾電話傾到好晏 依家都唔眼訓
譚仔今日食左特辣
KFC 但好少食 屋企附近無
應該39-40cm??
6分
我無呢個需要

睇你個名，你金牛座呀？

前戲做咩你濕得最勁

垃圾

因為同好多男仔好熟 男仔性格 佢就管呢啲 例如出街傾計
前度有幾個wo
唔係 真係16

咁不如收手啦

特辣
對腳得40cm? 唔係腳掌啵
冇性需要咁係咪條仔要求你先順佢意
對性愛冇興趣

我唔識欣賞
你身高應該吸引好多高佬

拍拖揀平凡定刺激

要才華定係靚仔

俾你揀做175定165

38-39吋先岩

留tg了解下

我都覺

無呀 無聽過

我無 獨生 我都好想有

最近先俾人玩完 好hurt

獅子座

未瞓諗住求其㩒入個po睇
屌成班痴線佬

我得167，可唔可以同我交換身高

利申：生活美滿，親情友情愛情都好好，剩係好撚矮

跑步？

破處既環境係邊到
有冇試過扑野差d俾人撞破
對屌屎眼有咩睇法
痾過最撚大篤既屎有幾大
有冇聽過/聞過個fd放屁
如有 點應對

教你

但我識好少高佬

屌你175都得38吋

Prefer 刺激 暫時
缺一不可
165

圖都冇直接關post算啦

點解唔訓？

你不如自貼相先？

快啲熄電話啦 會嚇親你

me靚仔加有才華
受溝？

我之前識一個163 但佢唔敢追我

認真便輸了

做咩上面果d就答
呢條要逃避問題

佢追你你會唔會受

扮咩正經

同老母拍拖，不了

唔正經就等於咁低級 ？

考慮下

睇你所有野都同我呀妹有8成似 我真係差d以爲佢開緊post
Btw唔想有個咁高既呀妹呀 利申：得176

屋企
無
應該都唔可以掛... 好多屎喎
點記得
有 直接踢爆佢

真心？認真想買硬件

我之前都試過對個女仔有feel。。好鐘意飲佢沖嘅咖啡，但高我幾cm😂😂真係無自信去同佢傾計。 佢都17幾

幾年前度喇

我用開clip，一次性付款功能又多又好用
photoshop就太貴了

訓唔著

即受

有意 pm

我180先42吋

又要靚仔又要才華, 咁你有咩野優點

結婚嗰個通常唔係最愛嗰個, 認唔認同

係眾Ex入面最接受唔到邊樣缺點

就係認真左

有feel掛

其實係有好感 但相差太多

Restart 吧

再問你一次
認真答

巴 175cm 你問我答

你係咪好錫你細妹 好想要哥哥

你會要175柒頭定165靚仔？

巴打心水清

想唔想體驗下被人抱住嚟屌嘅感覺?

隻腳長唔長，粗唔粗，鐘唔鐘意着黑絲

Oh no 真係接受唔到女仔高過你咩 真係好鐘意都唔敢追？

繪畫板用邊款好？

pm for what

wacom/ipad pro

pmed

唯一最大優點就係性格好
十分認同 好可惜
玩自殺

放低緊

祝你成功
唔好再預到衰人

情到濃時 攬住就已經好有feel 好似係

接唔接受到高過你既女仔？

唔知點先算錫 但應該都唔算差
放假會買野比佢食 同比錢佢洗下 陪佢睇下泡菜野咁

165靚仔 唔太care高度

唔洗喇多謝

180身高
月入六位數
單身

你問我答

長 唔粗 一般 冬天都鐘意著

同自己都有關，佢高少少唔係問題。問題係我個人唔識照顧人，仲有果時係就開學前咁去打下pt，好快就唔會見到。咁又何必去打擾人地。

愛情定面包？

多謝 其實為左唔睇個賤男 我del哂啲social app wts ig tg sc呢啲

我係165靚仔呀

其實有個哥哥買早餐俾我都已經好幸福

你做邊行？

開個新既俾我add

財策 即係保險

過多排再down 好驚自己就賤去睇

愛情

你靚仔就唔會成日叫春啦

太高扑野會唔會唔方便 冇咁柔軟？

未見過靚仔毒撚？

之前有師姐叫我做 但我對呢行有啲抗拒 唔想水人地買保險

相同高度應該無呢個問題

歡迎

我係唔會信你嫁 自貼啦

到時再搵你

我主要水鳩d大陸人
自己友我唔會sales

畫開咩畫?

驚你即刻暗戀我

咁就唔同講法 做得好好呀你

難啲抱起你掛鼓喎啲仔

多數動漫 marvel DC 都有

做香港人點搵六位數

鍾意英雄角色?

我驚我會嚇到從此唔拍拖

咁不如我試下掛佢地

都係好事黎

其實我畢業之後都唔知做咩好 有咩啲行業介紹

都係 同埋諗唔到畫咩 公仔個啲都有畫

早晨

早呀

做自己興趣最好 咁你就有動力日日返工

我自己不學無術 做過傳銷 倫敦金 保險 全部都係水大陸人
如果可以 我想做party房

咁你興趣又係邊呀

又真係有人應，好感動。

其實無野問，想知既比人問曬

咁你儲下畢錢開間party room 可能賺既錢無咁多 但得閒可以約朋友上去玩

我好多野都有興趣... 好雜

你又真係睇哂

鍾唔鍾意扑嘢

其實我係想自己落場玩

八頁姐，當晨操

九唔撚搭八

一般 無咩興趣

玩酒game好玩

咁早起身為左答問題？

不了 了，冇西屌

主要係啲問題太無聊

臭雞

除咗畫畫仲有咩
如果做graphic designer 點睇 不過我有fd做過 通常d公司都好

你就臭 一年飲酒次數一隻手數得哂

其實仲未訓

都係啪啪啪

不過我好羨慕畫畫叻既人

一定係男人

其實我唔算叻... 好廢

咁都俾你發現左

有機會要睇下啦

嘩 仲唔訓
(無追po)

我唔好酒
我去唱k會因為驚酒精影響控制唔到肌肉攪到唱唔好歌而滴酒不沾

可唔可以抱住我黎俾我屌？

樓主搞唔搞基

得閒開個畫畫post 但我畫得太慢

因為訓唔著 好悶

夜訓身體唔好

其實酒浸酒精好難飲 所以唔鐘意

仲未返到屋企
係阿妹屋企阿佢鳩坐到五點先走

可唔可以抱住你大大力屌你？

我唔鐘意女人

聽日開始早訓

酒真係好難飲
甜既例外

聽日唔洗番學 幾點訓都得

住邊區

唔夠lihkg 牛扒大師煎個扒要一日吧

無酒味都ok

新界

聽日返唔知幾點 但一定要返

幾大

年紀

我都係

你唔係男人咩

創作下d公仔

好想試下叫啲人留言 我畫 但應該最快都10分鐘先出到一張

好慘 好想做廢青

飲冇酒味既酒
咁樣醉咗都唔知咩事

女人

畫個任何仁睇下

我創作好差

你而家都似似地

好少飲 唔驚啦 都唔會出去飲酒

畫我個名

畫pat 藍色野

其實我依家都算係

排骨

好快你就會唔同

Try try 先

連登好多狗公 小心啲

你屋企睇到日出 ？

幾時畢業

你確定？有肉地嫁喎

我無咩朋友會飲酒

無留tg 唔驚

睇到 望到海

5月左右 就快畢業喇

17幾百二磅都骨
我抱一陣都投降

樓主有鳩，完

樓主有咩興趣？
鍾意睇邊類型戲？
鍾唔鍾意周星馳？
鍾意咩歌手？
想做咩職業？
比你簡一張演唱會飛你會簡邊個？
可唔可以做我朋友？我一個仲有聯絡既朋友都無
聽日9點要起身返工，仲未訓得著

問住咁多先 訓醒再問

爽皮啦，不過睇埋日出好訓啦

到時我請你

咪就係囉

就算有鳩都唔緊要
我同樓主都算投緣 真係男人都冇所謂

17.9 體重過輕

唔好話俾人知

興趣真係有好多
畫畫 踩板 睇書 睇小說 睇漫畫 睇電影動畫 打波....
除左鬼片 全部都睇
鐘意周星馳呀
歌手無特定 但聽歌多數都係聽英文
想做咩職業未知 但唔想太悶唔想文職
演唱會想睇beyond 但無機會喇
可以呀 做你朋友

仲好黑呀個天

唔做保險

6半日出，好快既姐～

格劍？

靚唔靚女，幾時來日本搵我

點解你仲唔訓？
中

咁快諗格劍

有冇聽過我歌？

唔靚女呀 日本咁遠 不過黎緊真係想去

今日放假，4點幾醒左訓唔番

有啦當然

番緊工喇？ 好大壓力咁

來大阪搵朕 ，到時候召奐我

唔係啦，文職朝九晚六

繼續模仿?

想要聖誕卡
有我既歌詞
Ok?

好的 記住你先

文員真係唔岩我 我太好動

冇ons?

好少畫喇依家

睇得出，你咁主動

想點俾你？

緊係無啦

以後唔主動

樓主住鑽石山？

點解咁講

Mail

畸解呀，主動唔好咩

樓主係唔係短頭髮

我估下，你答我係唔係就得

主動會俾人玩

電影動畫鍾意邊套

一開始咪講左唔係

邊個玩你咁衰

因為我以前最like既港女一樣175

邊到

佢都唔追post

動畫： 我英 排球少年 多啦A夢之類
電影： marvel back to the future fast and furious ...

我唔會追人，除來只有女追我

追唔到？

新界呀ching

我香港A0

咁你注定無女啦

我大把日本妹

其實係問動畫既電影

劇場版？柯南/龍珠/多啦A夢

港女好難追

日本妹正

其實港女又唔係特別好

受媾？
米8連登中上樣

例如千與千尋

港女又要人好靚仔，相反日本妺對佢地真心，佢哋就受

個個都話自己中上男神嫁啦 btw都話我唔靚

有睇呀 宮崎駿既大部分睇哂

絲打睇來你唔係港女，你係香港女仔 ，淨係睇連燈已經知道幾多港女 女，又話咩又要有車有樓有靚仔

電話無彈提示，以為你訓左添，原來係無應我

我無應你機咩

你柒

我都想做男神可惜我有高妺癮
考慮吓我
已pm

樓主唔係處，唔啱你連燈仔呀返去打飛機啦

又真係無
不過我岩岩都忙睇其他POST

咁我又唔洗要車要樓 可能仲未大 我會肯一齊捱

Little bit

AA制ok?

留tg囉 但我遲啲先down番

岩呀 呢個我認

其實有時候覺得連燈仔好唔尊重女仔，自己又要屌屄又要處女

Sorry la miss左

我會想俾哂多啲😂😂

點樣pm？ tg？

有冇咁正

你咁樣講法咁個撚個連登仔都唔使拍拖

唔打緊啦～ 家下唔MISS

好多人想TG 你

連登都係一大班平時唔敢發洩 出聲既毒撚係到吹 出到黎咪又係一句都唔敢講 所以呢啲睇完聽完就算

Tg la 我遲啲加 del哂啲傾計app

你地啫，我唔明有咩好介意，我以前都好介意，你屌個就唔介意，你係鍾意個人唔係鍾意塊處

唔想搞到人洗左舊錢

點解咁夜都唔訓 唔洗番學呀

費事留完有又卑人撚9咁撚

佢地都係講笑嫁姐 同埋依家我所有social app都del哂 俾人hurt完自閉緊

識女仔，連登仔向來走到最前

有冇畫過?

懷疑識你 淨係swipe高妺

Can’t agree nor e

連登又幾可真係好似我呢d真性情，有時候成班毒撚喺度批評女性（其實自己冇女朋友，踩女人係雞，我有時候睇完真係笑出嚟，我心諗你哋班港男有得揀咩，講到自己好似一定溝到日本妹，可惜你哋港女都溝唔到 ）

More

聽日走堂 開心

咁就算數啦😂😂

做個friend,純朋友 ，30歲結唔到婚先搵你

其實點解連登仔咁有自信

可以試下喎 之前無諗過畫

其實連燈仔咪即係香港男仔 ，香港男仔就係太有自信，其實去到外國個個都好柒

自信只限鍵盤前面

你咁講完好驚 點解覺得識我

到時我都唔會簡個連登友啦

對呀 好憎佢地講就兇狠

做到兇狠，好易比人放上網

連登友咪又係人一個

因為我識好多高妹 可能你係其中一個

唔會啦 新界喎

真係有

絲打係咪白滑皮膚 ？
鐘意咩類型男仔？
覺得扑野爽唔爽？

真係有人留TG

香港有幾大 你咁高應該一眼睇晒吓話

好似好正

遲啲搵 唔好轉

唔係白 小麥
鐘意cool 唔大隻
一般

係信任呀Ching

定係愛呀 絲打

唔會愛啦 會受傷

唔開呢個po 會做緊咩

個波幾大？

信多連登一次

應該會打機 pubg

絲打 好想識你

幾時厭

Nice to meet you

搵左

搵左laaa

應該就快 其實睇人

加埋我

天光

眼訓訓唔著 點算好

傾計會傾到眼訓

巴打好靚仔

終於返到屋企
樓主訓未

冇樣你都睇到

Done

早晨呀

一齊睇片啦

有咩睇

唔好咁啦 唔識尊重人嫁咩 睇完咪算 仲要貼出黎

我未訓呀

絲打 我玩食雞幾勁 得閒一齊玩？

等你有tg再加你

係時候落街買報紙

係咩.... 我睇完波 諗緊起身等返工 定訓陣起身返工

等返工/射波

Mobile or pc

好呀

伯伯

訓陣啦

咪又係厹

射波 must

訓陣 會醒唔到....返0940 赤柱

世事唔係絕對 點可以唔識人就評論人

好健康架

電腦 個個玩左就九百個鍾 不過而3個月都無玩過
手機之前有玩 而加無玩

訓啦 射波yeah

我唔知訓到幾多點先會起

172cm靚仔受唔受溝

我pc好廢好雷 mobile好啲

訓夠為止

Come come

反正射波唔番學

你今晚玩唔玩

How

仲玩 唔洗訓咩 但我仲未眼訓

留下tg 自有牛牛搵你

訓完玩囉 我都未訓

學生妹真好

射就死啦

都要番part time 嫁 唉

聽日玩

咁你去食早餐啦

食咩好

通粉？

Part time ...做咩架？

mgay扭扭？

好多都有做
Sales customer service 地勤

普通沙嗲牛算

機場見

咁你都幾多才多藝

真係好多工都有番過 waitress都有

好少番 唔會見到我🙃🙃

我得164cm, 係咪無機會

咁你會唔會追個高你10cm?

果d會當我朋友囉

會

師兄你有料

你望下 黃早男

李亞藍 呢啲叫真愛

係撚

一定唔係

淨係試過追170嘅女仔
得165

可唔可以同你做個朋友

利申:最鐘意高既女仔

巴打加油

Hi my frd

之前嘅事啦
頭先追post見你唔介意高度 165都得
出街唔會覺得怪咩？
定真人睇落冇咁高

應該真人睇落無咁高？ 其實未試話矮我好多既男仔 頂盡都係171左右

175有咩咁特別？

唔特別嫁 自我介紹得唔得？

所以暫時覺得165ok
之前我都遇個女仔173左右 佢唔介意高度
想同我一齊
但性格好嘅女仔真係好吸引人

一個170嘅女性朋友都識唔到
有無方法識到

性格好係無用 社會係睇樣先

身邊都好多高既friend wo 高有咩好 我零願細細粒

樓主tg？

不如你試下放低先

我放㗎啦！

請

我真係放㗎啦！

Bye bye

試過幾個160 想試高妹長腿

加油努力 you can do it

22年嚟都無乜機會識到 全部都唔過170
我啲堂妹仲高過出面識嘅女 165 168
嘩 你仲未瞓

我唔想訓

好地地做乜爆肝 我就話唱完通k啫

Ummmm 聽日開始早訓 真心

樓主請搵我

Okok 聽日聽住先 真心

聽日就開post話早訓

聽晚8點準時收看
跟住開到10點話瞓 聽住先

鐘唔鐘意著黑絲

鐘意著呀婆肉絲 好唔好

等你留言

Ok 搶頭香 btw 應該8點先打完拳
無咁快留言

打泰拳？ 好想玩番

跟朋友去試堂 想試好耐了
識咗新朋友去試下

好彩我唔係靚女 又放生左一個男仔

我之前都玩左年幾兩年 好好玩

咁撚高質 落老蘭屌女啦 使係到鳩up？死肥柒毒

Can’t agree more 巴打好野

七彩顏色 正不？

靚仔啲女咪係自動埋身嫁咩

月入150k幾萬銀都覺得貴？

絲打你好瘦喎
我171 58kg

唔知係咪身邊冇乜高嘅男仔朋友，我171都高過好多男仔

嘩 打死人 走先

男人老狗少少錢都覺得貴 去大排檔百幾蚊支呀 去飲啦

絲打有拖拍未

咁唔洗溝啦

好廢嫁咋

咁又唔係咁講 要睇值唔值既

Vans all the time
超香

但你都好多人追啊

世上狗公何其多

咁你介紹下你自己

想追你姐 唔一定狗公嘅
呢到都好多啦

都夠打死我了 瞓先 等陣仲要剪頭髮

想溝妳 PM

受過傷 拒絕被溝

咁妳黎溝我.

受過傷 拒絕主動

咁點先可以幫妳療傷, 洗唔洗練玉女心經.

我朋友話性交治療法 講笑

咁不如妳教我

我叫我朋友教你 男黎

好, 但想妳睇住.

幫你地錄片出教學好不？

賺到分一半比妳.

但你要靚女 好難搵俾你

多謝老細

點搵妳朋友.

無圖都22頁

係咪有啲癲

Umm 你放低tg 自有專人回覆

高妹受歡迎

咁你又錯 最正身高165 只係我差唔多個個留言都有覆先傾到咁多頁

乜野175cm呀
碌鳩？

我自己最鍾意女仔168-172

係呀 打飛機知唔知幾辛苦 要有路飛手先打到

Perfect la

有無含過撚

自含算唔算

高瘦平?

C 都唔算平啦

c
真心冇遇過又高又瘦
仲要有C

其實C唔大 你地覺得大個啲起碼有E

btw
我好中意高既女仔 be fd

Ok be frd

咁撚樣既垃圾討論又冇圖都22頁 唔怪得豬閪都可以做娘娘

之前幾個女朋友都175
個個都話c
點知一睇
wa diu 個bra 個墊成吋厚
應該係個bra 有C

咁你都開番個post 囉keyboard fighter

咁開心 厚墊其實唔舒服

連登果然多毒L鐘意更攻擊人

Dlkh 成班keyboard flighter出現 我都係閃先
多謝各位吹左一晚水 再見！

今日係我同你拍拖3個月，你記得可？

好想大大力高速抽插樓主

我朋友同我講完點解都覺得好好笑

想問下其實女仔接唔接受到個男年紀细過自己？
你自己又點睇呢？

我食屎狗死人妖黎嫁咋 你都係抽插米線小王子啦

我接受到呀 但我估女仔愈大愈接受唔到 因為佢地想要成熟有目標既男仔
但我想搵個年紀差唔多 可以一齊見證大家捱上去個moment

高妹仲要55kg model身材

唉朋友見我米8 話介紹高妹被我 點知係。。

我係80kg個啲 段估佢同我差唔多大隻

下 屌呀 今次真係肥絲大隻

有冇男朋友

沒有

女仔高慘啲定男仔矮慘啲？

😳

可唔可以畫張聖誕卡俾我?

女仔高慘啲 倒貼都無人要

男仔矮吧

可以呀 今年再搞畫聖誕卡

幾錢一q?

幾錢都無得你q

你仲係到

我仲未捨得訓

男嘅話男嘅慘
女嘅話女嘅慘
事實上大家都有自己慘嘅位

介唔介意160男仔溝你

點會
冇高佬咩？

太over喇呢個

真係無識高既人喎

要幾高先

165呢

187 試過同173女一齊 你問我答

咁冇高佬應該都有平頭嘅

一樣高都好好喇

都勉強得既

受唔受溝，中意高妹。

呢個身高你覺得係咪最perfect?
鐘意高妹定矮妹？

都難 認真

圖呢c cup

你講我就要俾咩

讀書定做嘢？

俾次機會我，帶你爽到上天堂，一齊高潮

圖都無幅都可以有26頁

重過我
利申 180

24

咁就大把啦

食過150 最高173
同矮妹拖住出街有種不可言語既感覺
同高妹出街 就係街上邊一堆堆羨慕既眼神

讀書

今晚9點旺角A出口見 不見不散

Omg你皮包骨？

雷切定千鳥勁啲？

邊種你鐘意多啲？定各有各好 簡唔到

千鳥和雷切有什麼區別？

這個問題從中忍考試開始，一直到火影完結，一直是很多粉絲的一塊心病。

有人說這二者肯定不是一個術，要不然沒必要分成兩種說法來說。

還有人說千鳥是雷切的進化版，從後期那麼多形態不同的千鳥就能看出來。

實際上，這些都是大家想多了。

今天，咱們就根據漫畫正篇和這兩招的現實原型，來解答一下這個問題。

首先在漫畫里，其實已經很明確地表達了「千鳥=雷很多人不接受這種說法，我不知道是為什麼，畢竟作者明確說明了這一點，這樣都不接受，也沒有什麼辦法可以說服這些人了。

而對於「千鳥是雷切的進化版」的說法，其實仔細一想就知道有問題。

按照阿凱的說法，這招「本名」是千鳥，又因為切斷過雷電，所以被稱作雷切。

也就是說，如果真要分個先後，反而是千鳥在前，雷切在後，「千鳥是雷切的進化版」的說法自然不成立。

至於千鳥後期的各種分支，只能說是佐助根據千鳥進一步開發出來的，跟千鳥本身的優越性並無關聯，再說，卡卡西的雷切後期不也出現了各種分支嗎？

然後咱們再來看原型。

雷切和千鳥，在歷史上還真有其名，不過不是忍術，而是刀名。

日本戰國時期著名軍神立花道雪，就曾有一把名為千鳥的名刀。
年輕時候，他在樹下乘涼，遇到雷雨，一道雷劈下來，立花道雪下意識拔出千鳥向雷劈斬（好孩子們不要學這種作死的避雷方式）。雖然最後腳受了傷，人卻沒死。

後來在戰場上，雖然足部不便，可立花道雪在騎馬作戰時依然勇猛無比，斬雷一事傳出後，立花道雪遂被眾人稱為「雷神」，愛刀「千鳥」也因此更名為「雷切」。

岸本明顯是以這段典故為靈感創作了千鳥和雷切兩招。

所以說，很多人覺得「同一招卻分成兩個名字太不合理了」，其實是因為這是源於真實生活里的典故，算是一個小彩蛋吧。

幫唔幫到你？ 無睇過火影

更係各有各好 身高差30CM左右真係好撚正
但係拖住高妹 個嘴到佢額頭又係另一種魔力

咁多狗公
唔係靚女得個高字有鬼用
冇野想問豬扒呀

又一個自信型毒撚 好可怕呀救命
望下自己咪又係油頭粉臉死肥宅

請問我邊句野顯示出我好有自信呀臭閪？
肯撚定現實生活冇人so你先要上黎連登發姣啦，咁都開個你問我答，知唔知醜

身同腳嘅比例係點
腳有幾多吋長

我無聊開個post 又要得罪你既？ 無野問無人叫你死入黎 隻廢手打字
我開post我鐘意有咩問題 又真係有人問喎
你死入黎柒知唔知醜？ 睇唔過眼咪左上角死番出去 無人叫你犯賤睇嫁喎 柒頭

唔講啦 轉頭又俾人話發姣cls

如絲打聯絡方法

我女友172 好正

唔敢俾啦 廢時俾啲小學雞話死姣閪想黎姣仔 真係咩人諗咩野

172 都正 再高就唔好喇 搭巴士同小巴都好唔方便

唔敢講=gay post

巴士頂哂頭 小巴落車成日撞到頭

你開得post就預咗比人入嫁喎娘娘
一定要讚你既？唔讚你就=油頭毒撚，叫人出返去
你同中共有撚分別？
得啦繼續發姣收兵啦，網上世界就係比你呢d豬閪咁用，圖都冇張都可以r到咁多狗公，笑死

等唔切，到左，樓主人呢？

以前條女都係175 同我一樣高
分手後2年見返 變左178。。。
求解

你生出黎都預左俾人屌嫁喎柒頭
一定要俾面你既？ 嫌屎臭又要爭住食 犯賤咪就係咁黎
咁我又請問邊到睇到我豬閪姣閪？ 先入為主咪就係你呢啲 咩叫開post預左俾人入 你都on9 唔識尊重人我都唔會尊重你

坐低隻腳又會頂住 真係好麻煩

第四期發育 不解釋

MAK大對脾坐

樓主好似要增下肥

樓主 SKIP 咗我個留言

高妹通常氣質好啲

你呢個係答案 又唔係問題

人地問你係咪靚女你自己答唔係
依家又想話自己其實係靚女？
前言不對後語喎娘娘
我唔係你d客你d兵仔你唔撚洗對我客氣嫁，因為我唔會比面你
同樣地我外貌協會都唔會對你啲豬閪客氣
上得黎收兵預咗比人屌，唔撚好意思
要圍爐自己開個tg gp慢慢小圈子飽佢啦

你上網開post我咪喺網上面屌鳩你囉 咁都叫keyboard fighter? 唔通要搞個遊行去政總屌鳩你先叫勇武咩柒頭

可惜我唔係

不過我179，雖然都係好慘

短髮定長髮

你係咪姓曾

啲高既女好鍾意瀨自己因為高先冇仔溝
完全無視哂自己又肥又大隻又樣衰仲要公主癌既缺點

有幾唔方便，咁大把男仔唔方便

利申，方便

短now

唔係

我一定就係呢啲 信我

樓主都痴撚線，總之唔讚佢就係柒頭毒撚，笑死

黑定白，高加短髮，效果幾好

矮仔?

我得160cm 受唔受媾

無話要你讚 只係你唔岩睇既咪出去

個西被幾長既鳩插過

有無試過個耳仔貼住男朋友心口 聽到佢心跳聲?
個種感覺好正 我好鍾意貼佢個頭去我心口再一隻手攬住一隻手摸住女朋友個頭

好鍾意高妹 好鍾意樓豬

條j幾長

其實都幾撚on9 話我收兵又唔見我貼個tg上黎？ 得喇你慢慢嘈夠佢啦 你打多陣好喇無人應你嫁喇拉麵大王
其他人都唔覆喇 廢時又話你地兵仔 cls

岩岩覆就話唔覆

對腳正唔正

好多連登仔都真係唔識尊重人

所以做下朋友okay ge close d就要諗下

啲毒撚都幾撚戇鳩 溝唔到女係到發惡 成隻狗咁係到亂吠 你主人無睇好你咩？

正正常常點會無人要

樓主可能唔係收兵嘅，係想係網上拎存在感，俾人讚下、幻想下姐
樓上啲巴打怪錯咗佢

睇落你似狗多啲，幫條圖都冇嘅女係到護主

成日撞頭你唔明

以事論事咋傻閪 邊邊啱咪幫邊邊 你戇鳩死毒撚咪屌柒你囉

唔識用粗口就唔好亂用啦小朋友
又話我傻閪又話我係毒撚，你就傻鳩喇厹

傻閪毒撚呀 你大陸仔第一日睇粗口？使唔使叫你傻閪毒閪呀？

戇鳩仔搵唔到嘢駁就攞埋啲戇鳩嘢嚟串 真係成隻傻狗咁 吠啦繼續

你繼續吠啦00後
好多粗口好威威！樓主濕晒啦

屌你 搞亂個party 下個唔洗入黎玩啦 安樂啦

圖都冇張都唔知你地嘈乜，你話我玩走咗個靚女就話係我衰姐
175cm 欣宜樣你又食得落咩

tg ?

睇黎可以嘈到1001

百貨應百客 玩唔玩關你撚事咩 師兄 依家連簡玩唔玩都唔得呀

揀*

啲毒撚狗係咁 由佢係到狗吠算啦

sorry巴打我錯！我唔知你咁重口味鍾意大山婆類型，睇黎肥絲大隻開你問我答應該會好受你地歡迎

小弟196想識高妹

知唔知連登點用pm?

係

唔覆

幾高?

3日無打丁
睇丁呢個post已經扯到爆

屌 真心想識下高妹wor
但係又係到嘈埋啲on9野

上面成班狗公
有女開po就痴晒線

我有排個隊先

又

講經咩 無圖無真相 順便睇埋個樣

真心謝謝 我會記住

如果有得揀。你自己既理想高度係幾高

168cm

一訓醒就變戰場嚇親

如果我坐低左貼心口計唔計 好似只限中學時期有試過

我真心膠黎 唔好玩我

我諗應該有175cm長

Hi morning

不了

訓醒依家追完post..

加油 你會搵到嫁

你真心問？

起身了

我都好無奈 無哂mood

排隊食花生？

點聯絡你，我要溝你呀

講番好好笑
如果我真係收兵 自損形象既野應該唔會做..

我del 哂啲傾計app自閉緊 得閒開個post傾計啦

有呀 日日都有喎真心 食多啲菜同水果 最重要飲水！！！

？～

Hiiiii

最近差左 要早訓番

排隊做狗公

唔好咁話自己

想屌

想下好喇

含下都好

俾人屌時可以有幾深?

肯蒲頭啦嘛樓豬

訓醒喇 多謝關心

btw呢個高度既絲多唔多人追

已經扮緊工MON實你

每下計反比你

你漏左話無得上網，唔用電話呀

今日會畫啲postcard??當答謝大家係到留過言 傾過計
同埋有幫我出過一兩次聲個啲真係感激 但下次唔好喇 嘈黎真係自己激氣唔開心

Umm 應該會開個新post 講送卡 想要可以呢一兩日留意下
突然心血來潮好想瘋狂畫畫 今日聽日都放假有好多時間
謝謝各位！

多既 自己其實都拍過5次 嗱但屌過真係發誓得一個

扮工狗 叫老細炒左你

厹發現

呢個做唔到 人地有急事都要打俾我既 所以其實我仲有iMessage 唔洗番學我真係可以斷埋電話

高妹你好

放對腳上嚟再講

良美子你好

咁好明顯你要畀電話 number 我

淆底呀 連登仔好恐怖

你會唔會接受到另一半矮過你？？

接受

有咩好驚？驚落降頭咩
放對腳上嚟再講，要連腳趾

黐線 叫人切對腳放上黎

呢d唔係私隱咩?你又答?屎忽鬼

可接受嘅範圍係幾多阿？？

點解，怕短拖？

咪就係

選擇性回答

應該最低165

中意一個同樓主一樣咁高既女仔
高既女仔係咪眼角都高

哪有切？切乜9？

呢度有好多人排隊
樓主有無都係170cm 以上女仔fd介紹俾我
你留返俾呢度d人

180 想識高妹

自從中學個次之後好難鐘意一個人鐘意得咁多 之後唔想浪費人時間直接講分手 認真拍既應該計4次既 到依家都未遇到好鐘意 所以唔拍住

唔會 因為我唔會當高係優勢

非交友post 呀

嘩屌 準備食lunch, 坐到就嚟訓著
樓豬呢

Hii 我食緊lunch喇

食乜

鮮牛肉河粉 加醋

諗唔到食咩好，除左食你仲食咩好，幫我簡

食屎好似唔錯

搞到我想食牛腩河 好似好耐冇食
要大量辣椒油, 醋就

你嘅身高有無尷尬野發生過？？

琴日食左譚仔特辣 嘔左

又好似無

比妳再揀想175 or 矮番少少？

都係食榨菜水餃上海麵

緊係矮番少少 171 最好

何解？

而家搵到你

樓豬對腳有冇肉地

有肉 想減

想高過其他女仔 但又唔想高普遍男仔太多

高妹大脾要有肉地先好

高妹要好瘦嫁 肥少少/正常都俾人話大隻 所以細細粒都有好處

但好好攬
高瘦=筷子

牛妹
點解我起身又見到你
你有冇訓架

訓左3個半鐘 俾人嘈醒左

我而家先的士返公司

點解你咁高
雖然矮過我

求tg

165

唔係好矮姐

因為我老豆高 180幾

今日day off 爽歪歪

165都唔差啦 160就...

tg08078

165 都ok ? 我180喎

😵
一返去就要落銀行排隊入數

都話身高不是重點 對於我 身高唔係加好多分

加油呀 就收工 應該

Pm eddddddd

想溝你ok？

做晒所有野先准收工

番咩type工

我想溝你ok?

牛牛你炒埋咁多牌
係唔係真係會add架

你估下

琴晚講完又唔記得

連tg都未dl
可信性好低

鐘意咩體位

咁猴琴架

保險？

Down完再搵

追番post 有圖

銀行好多人
我仲未食飯架

樓主依加係邊

係屋企hea

Chatting happily

大約收幾點

我黎搵你食飯好唔好

平時著咩鞋多

8點掛

啱啱見到個大約175高短髮 睇黎係想太多

我覺得佢又好動又高
應該唔會好多高踭鞋
波鞋多掛

等我摷返個telegram ac先

屋企煮左我飯

Vans all the time
Old skool

我無出過街 哈哈 聽日會出去 去新界西撞下我

非常正常 一對高踭鞋都無 有既但for番工

Go!

唉 原來係新西果邊
好失望

我聽日去個邊啫

正確

驚自爆唔問

屋企唔會煮下午茶
我地去食tea

冇架喇 你住果邊 我地天隔一方

但真係唔夠高

Ig k開頭？

但外貌又唔算討好，加埋身高就...

唔好咁啦

要返學呀
btw樓主有睇開咩小說

我之前鐘意個個住柴灣 我都照搵

tg

我前度都係住果邊
好似第二個屋企咁

好多小說喎 言情 科幻 武俠 宮鬥 穿越 （不過呢啲都係上網睇）
地理 歷史 哲學 理論 經濟 思維 （會買書）

不要提了

我無tg嫁

又話巧先裝翻
識到靚仔

諗住你有睇動漫 睇下你有冇睇輕小說

摸頭都無 不了

咁你放低囉

165係著左鞋未先 著對BOOT 加鞋墊 輕鬆170

有睇動漫呀 我英 排球少年好正
最近個朋友介紹一套小說好似叫見面之後五秒開始戰鬥 好正！

係咪叔控？
TG係咩？

未著鞋165，唔會故意著高啲嘅鞋，唔會加鞋墊，係矮就矮，扮高呃人無意思

個名係咁叫？定內容係咁？

排球正呀
好熱血 你有冇打開

非叔控 唔要成熟男

好睇

認同！

個名係咁叫 但堅好睇

有打波 但唔打排球

Yuppppp

返去search下先

同D女人化妝扮靚一樣姐 人地落左妝咪一樣樣衰

有咩啲動漫介紹下

你鍾意睇咩類型

咩類型都鐘意

咁你會睇開啲咩

絲打專睇熱血類？

絲打你有無訓過教

我都咁認為

樓豬 我都係住柴灣 過黎搵我

唔係呀 人地介紹我就睇

訓左3個半鐘

16歲 一齊半年就扑

同條仔一齊兩年

而家20

有咩問題

女人會化妝呢個概念已經係心入面根深蒂固，所以又覺得okay。但男人扮高我唔太中意

咁 青春豬頭少年不會夢到兔女郎學姊 真係好好睇

著幾號鞋

瞓多啲有助增高呀

你今晚9點玩唔玩

好好睇，無睇小說，追緊動畫，期待劇場版

187cm順眼斯文樣有興？

即刻硬哂

係 超好睇 我都冇睇過小說 然後小說黨就係到批評 煩到仆街

玩

仲高 你想我死？

拳頭？

40號 勁難買鞋唉

等陣睇！

樓豬幾受歡迎呀

但我追哂動畫會忍唔住追小說

夜晚再搵你

對呀 好有衝勁

你都叫好啲，我根本冇乜鞋可以著

睇埋套野先死啦

等陣又俾人話收兵

Gay???

好的

一樣呀 好鍾意個啲一定會追小說

你女仔？著男裝鞋囉 好多都好靚

我fd睇完小說推薦我睇，佢又無批評動畫

不過原作黨批評改編嘅都慣，而事實上改編比唔上原作嘅真係太多

唔係一留TG就會比人BAN咖咩

講笑啫

樓主咪收兵

之前係街見過大約一米九幾既女仔 好恐怖成個巨人咁

買男裝最細嘅碼可能okay

好似係 所以唔敢留 係到傾都好開心

175 睇唔睇得上180以下既男仔？

那來兵

係 有著，成日去試鞋都好尷尬

想像唔到... 呢啲真係好慘 唯有做model

170都得呀頂你 如果鐘意既話

好似異類咁 但明明腳大都唔想 咁高呀嘛

here…applied

之前讀中學都有180高既女仔 你唔係好嚴重啫

我介紹你睇下果青同no game no life

兩套都係頭一兩集唔算吸引，但睇落去好睇，ngnl可以睇埋劇場版，都好睇

之前有既，不過依加單身左3年

同樓豬吃雞咪可以聽到你把聲 屌 衝勁, 不過我唔玩

收皮 呢到無娘娘

好呀 圖已cap

靚女高同瘦就冇所謂，我又樣衰 有時想試43號仲尷尬

Pubg mobile 都有玩 pc我勁廢 同我玩會燥底

放心絲打 我都唔靚 心地好都會有人鐘意

動畫係只能夠播精華黎吸引人架啦 冇咁詳細係無可奈何

果青 神作 最鍾意雪乃

但最近我追緊Netflix 啲戲 未有時間睇動漫

我把聲又沈 成日被fd話佢地理想型係我

接唔接受男友同你差唔多高（173-175）
咩星座
會唔會著短裙

點睇未拍過拖既男仔?

咁唔係好事咩 理想型

就黎爆啦個POST 準備開2啦你

接受呀
獅子座
唔會

pubg mobile打電腦

兩個女主都好難會討厭 如果再岀落去，我個小心臟應該會頂唔順

清泉！

理想型男友

幾多先爆 開左仲會有人傾咩 我當左吹水post

一堆怪問題想問絲打

變態類：

點解決定比個處兩年個條仔？
怕唔怕面對唔到之後老公？
破處多唔多血？
腳板滑唔滑？

正常類：
如果你出席宴會 高過男友怕唔怕肉酸唔得體？
坐係度橋腳 上面隻腳既腳尖掂唔掂地？
覺得純仿畫練唔練到畫功？
可以創作一張畫出黎勁啲定仿畫的好勁啲？

慢慢睇啦唔緊要 不過一定要睇！ 唔睇對唔住自己

我講下笑…

13卷出左啦 翻譯完即刻睇 一早已經頂唔順

41頁 1001, 好明顯而家大家都係吹水 開啦

開啦 唔想係度留咩tg 痴線佬咩

我觀察好多高妹都鐘意著短裙同埋高跟鞋
唔知點解

show腿

1. 因為識左好耐 由知己變情侶過程都有4年 所以好了解大家 總知真係唔係玩玩下 分手原因唔係因為唔愛 係我on9
2. 唔怕
3. 好似無咩
4. 都滑

1. 都唔怕既 驚個男既會唔開心多啲
2. 正常人都唔掂啦
3. 仿畫係可以練畫功練上色 但仿得多根本創作唔到..
4. 當然係創作 可惜我真係創作唔到

一定會睇！謝謝你

多謝

4. 我都只係識仿

仲有人講咩痴線 依家開定等41

唔留tg啦 等等依家開

有咁多show咁多

Netflix真係會睇上引

仿到一模一樣個種成就感都好正 不過我玩木顏色

女仔高得嚟一定要46身先會好睇 55身仲可以著高腰扮46
身長腳短就真係會好慘

扮工吹水是常識, no problem

已經買左最貴個plan

我條腰勁短 啲露肚衫從來唔露肚 wtf

Then wait

我都係，Netflix值得比錢
Netflix你睇緊咩阿？？

我都係木顏色 岩岩初試上色 有無作品分享下

乜春都睇 但最近睇緊套大陸劇？好似係叫咩惹上冷殿下 想做下中二病

Errr 通常送哂俾人 搵搵先

無睇小說，淨係睇動畫咋

姐係身短？

身短

我英唔出動畫囉 等死人 只可以追小說 damnnnnn

其實我都未睇哂小說 早排買左返黎 幾日前先開始睇

我接受唔到大陸劇
最近睇緊戀愛巴士

唔出咩 會出第4季喎好似

其實佢地啲戲勁屎 啲劇情估到哂 但又想睇埋佢

我英唔係無動畫岀，應該追漫畫咩

今年先岀完一季，至少等一兩年啦

我等到頸都長 等唔到

收幾點

第三季係好睇嘅

最近畫緊我英 線谷postcard

我欣賞拍攝手法

7, 仲要扮多2個鐘

你都有睇？ 其實男主幾正 個樣

留tg傾？

追加下 滿足下好奇心先

有錢但小柒既毒撚
無錢既頹廢插畫師但靚仔
2選一

個時初初扑野有無因為自己淫叫又害羞？
有無用腳幫條仔？
條仔有無奶腳

覺唔覺女人出軌多過男人出

精神出軌恐怖啲定肉體出軌恐怖啲

點睇專一但木獨既男仔？

男友選 毒撚定Social撚

我係唔會留tg嫁

987啦 開新po未

臭系 tg?

我識d高妹肩都好寬
你會唔會？

老闆成日MON CCTV, 不過我都唔理 佢驚我唔做, 我後生 佢唔炒我

個個都成個高達咁

無錢啦當然
其實任何時候都會怕
無玩腳
女人出軌...覺呀 佢地好醒目 無俾人發現真係當無做過 扮聖女
我覺得精神出軌 肉體出軌可以唔存在愛 但精神既話無救
專一就已經好好 木獨只係一個性格 無話差唔差
男友會選social撚但專一 會否太貪心？

開左喇 （2）

你唔放低？ 好笑

未有

我膊頭好窄 側孭袋成日行行下都跌 超唔方便

你叻 我黎緊都就要搵工 搵full time

Me too

(2)

又話我問你答